我從來都無愛過香港

以前 我成日都話我畢業之後要移民
講咗好多年
因為我覺得香港已經無嘢值得留戀
連啲人都唔愛香港
咁我仲留係到做咩？
一個月前我都仲係一隻港豬
係你哋令我慢慢留意時事
令我發現原來自己仲好鍾意呢個地方
我鍾意嘅 喺呢到嘅人
香港人 你哋真係好可愛
我哋
有鐵漢柔情嘅大叔
有肯企出嚟嘅學生
有同大家打氣嘅司機
有愛子/女心切嘅媽媽
仲有
二百萬加一個會喺噉熱嘅天氣下
捱6個幾鐘出港島行街嘅人
仲有好多好多
香港人 你哋好叻好勁
一個上晝就籌夠三百萬
經過呢個月
我哋已經話咗畀全世界知
我哋有幾高質！
我宜家可以好自豪噉同人講
我係香港人！
香港加油！
香港人加油！
記住！我哋未贏㗎！唔好放棄！
爭取自由嘅路
從來都唔易行
但今次
有我哋同你一齊行
撐落去
香港嘅未來喺我哋手

大家一齊加油啦好嗎？
瞓醒去行港島！

好多人撐你哋㗎！

We connect!

We do it as a team!

香港係我哋屋企
我哋一齊守護佢！

9點 遮打花園呀！

明天晚上見，早上也有巴打與你相伴。

我係外國
我都想返嚟同大家一齊打呢場仗
巴打加油呀

Push

我真係好愛大家

大家揀定路線呀

遊行就小事啦
係前線俾黑警施暴,係後勤都俾人拉
連開個TG谷都俾人拉,搞物資又俾人拉
呢D人先係最可敬
當然唔小得殉國烈士梁生
佢生前都係一名大將

無錯呀 大家為咗香港
已經咩都唔理啦
香港人多謝哋呀

香港人 唔准放棄呀！

團結嘅力量可以好大㗎

但我冇咁樂觀
話就話2百萬人出黎
有幾多真係會投票俾民主派?
先唔好講泛民會唔會出賣你果D野先
一直建制派都係好撚多票
廢老港豬始終都係佔左絕大部份
而且會支持民主其實都唔見得一定係好人
現實我都識d賤人雨革果陣係黃絲平時又成日屌支那
而家返工全個公司冇一個唔係廢老
連d客都係,呢排d新聞比較多
日日都聽到有人講埋哂d乜撚野收錢搞事
拉鳩哂佢地,出解放軍果d咁既戇撚鳩賣港言論
我自己屋企,親戚,成個家族都係咁上下

把口生係人哋到
我哋都控制唔到
但係你諗吓
咁多人都為香港出心出力
仲有 呢到係我哋屋企
所以 我哋根本無放棄嘅理由
人哋點講我管唔到
亦都無諗住理
呢一刻 只要做好自己果份 盡咗力
結果係點 我都唔會後悔
我信呢個天唔會趕盡殺絕
巴打 你要加油呀
唔好俾佢哋影響到呀
呢條路從來都唔易行
但難行唔代表行唔到
要相信自己同做自己想做嘅嘢
唔好理最後個結果係點
仲有好多人撐你㗎！

一個個唔識嘅人聚埋一齊
見到有難拉埋一齊走
唔舒服個個即刻幫手
開口大嗌要咩就有咩
大家著住好普通嘅黑衫
只係普通人
並非暴徒
係仔女係學生係父母係員工
係香港嘅市民
由政治冷感到依家無辦法放棄爭取
老實講，比起受傷畀人拉
大家更加驚送中真係通過
就算我政治冷感
我都要救返依個壞咗嘅香港
依幾日嘅雨水都無辦法沖走義士流過嘅血汗

推

//

由於今日步行路線比較複雜，所以我地會用呢個頻道keep住update遊行隊伍去到咩位置，方便想中途加入既人搵到我地。所以希望大家可以幫手share呢條Channel出去，感謝！
(懶既直接係最底copy)

//

push!